---
title: "Préambule et cas d'usage"
---

## Préambule

Bonnes pratiques, logique de parcimonie, collecter les URL avant de les scraper


## Les cas d'usage

Shema logigramme qui structure le plan de cours

-\> Seb et enrichissement tout le monde -\> pour chaque cas d'usage : Objectifs, pourquoi-comment, considération éthique ? -\> Pas de traitement post collecte
